Aquests arxius són per tenir la base per implementar l'activitat de microblocks "El viatge de les tortugues"

La imatge  tortuga.bmp que s'ha d'importar a la placa per poder-la cridar en Projecte_Connexio_Simple_BMP.ubp. Podeu trobar un exemple fet (només cal posar la vostra xarxa wifi) a ../Omplert_Simple_BMP.ubp
